俄羅斯總統普京稱G7應加入中俄，否則沒有任何作用

含撚啦俄狗比你入仲呀之呀jor

獨裁國躝開

美法之前放過風比俄國加入

關你地班發展中國家咩事？
又想扮強國R著數？

Go fuck yourselves

之前明明話鍾意G20多過G7

俄國一早加入左啦
不過會藉比人凍結左
支那就算啦

俄狗收啦，慢慢同你個習大大玩埋個聯合國佢啦

自已圍爐整個w3 中俄北泡 第3世界聯出黎打飛機就得啦 洗乜入g7